薛家燕創立品牌「家燕媽媽」開舖賣手信

向來有生意頭腦的家燕姐，八十年代已投資錄影帶生意，〇三年又成功塑造「家燕媽媽」形象，創立「家燕媽媽藝術中心」開發新事業。商業頭腦靈活的家燕姐計劃多多，打算再下一城，推出個人品牌打造香港地道食品，希望成為遊客必買的手信，家燕姐說大家對「家燕媽媽」這個名字有親切感，在香港英文註冊名字是Mother Hong Kong，「希望這個品牌可在聖誕前成立，因為這些節日最多人送禮，我亦會用卡通版家燕媽媽來製造曲奇，客人看見我的樣子就已經會笑，會開心，絕對是一個好兆頭，暫時香港會開一間門市和在不同的熱點擺賣。」

source：

Mother Hong Kong

香港老母 好溫馨

點睇都係盧覓雪加粒墨多過似家燕老母喎

會窮

早幾年經過星光大道啲souvenir shop見過有桶遮(印象中係粉紅色既) 然後吊住牌子個牌仔寫住“家燕遮”
嗰時有cap低圖但好似之後手機虧左冇左張圖

家燕媽媽 家燕媽媽 家燕媽媽 我的可愛媽媽呵

Lm

慈母

送盒俾celine老竇囉

-;-

好感動 香港終於有手信

{-;-}

想像到個種娘味

{o;o}

高登既波台手足家燕媽媽有無過嚟連登